[有片] 睇完基哥競選影片之後 好唔爭氣咁流下男兒淚 決定九西全家總動員撐基哥

基哥真係男人的浪漫, 好撚熱血

2:00開始